牙肉痛真係慘過食屎 吊你老母

哭哭

agger

有咩慘得過
你牙肉生飛滋腫撚左，好似潰爛緊咁而且仲要生係爆緊出黎既智慧齒上面

Let it be oh let it be

咁我情願死左佢好過啦 btw做咩又推番上來

Thx 過左咁多日我終於好番

唔係我呀 我見到上左黎先留言

屌 我宜家成口飛滋

做嘜春 食煎炸野多？

我早果個禮拜奶野我覺得係夜訓谷埋谷出黎d火

跟住連續幾日都勁早訓教 浪鹽水 就消左

咩都冇做過 我feel到佢想爆已經瘋狂用殺菌漱口水+清熱酷
點知都係爆曬出黎

最緊要都係訓多d 我自己黎講有得揀都唔會走去睇醫生 不過巴打你生埋係智慧牙上面 搵醫生搞搞好d

即用李斯德林 + 狂刷腫牙肉附近 , 一般2 日就會無事

之前粒飛滋爆左係智慧齒度
我用鹽用檸檬用火酒都冇用
腫左好耐

佢爆度牙肉冇左一大忽所以智慧齒出左黎
我屌呀